BLM又示威！！！！！！！！！！！

支持你地
打倒拜登政權唯一力量

"各位手足，要相信民主制度！"～

支持

我同敖卓軒同一個立場
支持blm同antifa

好撚激昂
又打鼓又唱歌
加油

Let it burn.

@國祭跣 支持拜登定blm

燒呀 狗隊快啲開槍殺個黑人啦喂

要拯救美國，內戰是唯一方法

G chi

你老母拜登同果堆市長咪撚阻止佢地搶野呀

一定係支持BLM同ANTIFA
拜登就係最撚種族主義同法閪斯

沉默你當我契弟

又捉一件
點解無人救手足
個個碌木咁企係度做乜

和平示威 黎，民主黨的人好支持

而家真係和平示威喎
打鼓犯法呀

Gogogo

我地當你拜登兄弟
拜登你當我地契弟

嘩！真係好和平啊
支持佢哋踩上拜登屋企

#BlackLiveMatter

上兩個禮拜波特蘭市民主黨市長出街食飯都比班blm 圍毆

支持

成班bestlivemega就真，燒搶乜都得，人生贏家

想問
純粹想update吓
而家對左膠嚟講DEM係唔係極右啊?

陳雲又中

咁兩黨共識點算

Biden LM

極左內戰

關你咩事

我開PO又關你條柒碌咩事

I feel being used.

@敖狗

1. 我點知拜登真係會奶共姐 咁叻你做囉
2. 過左3個月仲提黎做乜
3. 而家大難當前仲內鬥

等睇屈落侵侵度

Biden lives matter

GTKRWN

有片

In another video, someone approaches and calls him out by his middle name: “We’re never going to forget you Tevis. Ever. I hope you enjoy your little wine.”

Wheeler tells his accosters they “need to grow up” and asks them to leave.

The assault the police reported was not captured in either clip.

During months of protests against police violence and for racial justice, anger has risen toward the mayor. Some protesters hold him responsible for the tear gas and use of force they experienced at the hands of the police at many demonstrations and the mayor is routinely yelled at and harassed as he moves around the city he was re-elected to lead in November.

Youtube無ban
一定好支持

Progressive 又贏

係咪仲係民主黨州份looting?

敵人的敵人，登登有權就反左登先

Anti Facist Anti Establishment

見咩反咩

trump又煽動

愈亂愈好

仲示威，無用喎

舊年都消光， 搶光， 砸光啦

唔支持敖卓軒就枉作Hong Kongers！國際戰線既功勞一直喺香港班低等前線之上

所以我係真心改觀
全力支持BLM ANTIFA

打倒拜登岩la支持

900 樓下任搶

Joe Biden

呢啲只係暴政下既少少補償黎咋

請鬼容易 送鬼難

淨係兒登係白人已經應該死啦
支持弱勢種族

又出嚟搞暴動

快啲Loot啦

拜登：由得佢地係條街打飽佢
最緊要呢幾年restore返國際舊秩序 繼續搵錢

BURN LOOT MURDER

Biden Lives Matter

拜登白人至上啦

再加速都有機會既

condom仔

CONDOM

BLM

Biden Lives Matter?

blm 和平示威嚟 , 梗係支持啦

依照The Guardian的資料來判斷，應該就係BLM班人
（但CNN已經定性咗係暴動同歌頌拜登），
拜登自求多福啦

咩事又示威 最恨嘅侵都落咗台

咁我搶完a鋪八百蚊，再搶b鋪八百蚊，如此類推都唔犯法？

日日都係咁仲好過返工

2018年既old news
ICE呢個機構都已經俾人屌左好耐

想了解portland ICE 既抗爭可以duckduckgo (ddg)下 "No borders! No nations! Abolish deportations"
BLM 同ANTIFA口號黎

又話修補撕裂

睇呢到回覆真係笑撚死我

愛登力作反

永續革命

今次支持
美國Blm燒車搶掠吧

先幫貨品減價
Blm又贏

屌，出national guard啦

幾時圍白宮？

割蓆嘅正衰仔

今次左膠幫邊個好

屌 咁撚鍾意搞事

星星之火 可以燎原
BLM推到侵粉都暴動就最好

我想睇班左仔話BLM 係極右

侵侵都落咗台，做乜仲示威？ 即係唔信登登啫

Cc台又贏

@書生百用
夠民主未？

咩點算？一直都有共識架喎

富貴

Condom

死敖狗

little girls: Biden Licked Me

blm 為反而反, 一d 貞節都無

BLM嘈咩
唔係話拜登上台就可以解決啦咩

Connect BLM 推翻Biden